建議加入回post唔推post選項

好過負評上一頁咁被動，
有時啲言論唔反駁正視聽唔得

2ch系貼圖和文字討論板中，回文如果沒有超過系統設定的上限，會有「推文（age/あげ）」的效果。如果只想回應文章但不想推文，可利用在E-mail欄填入「sage」字串的方式來達成。sage最初的用意是避免討論串浮到首頁，防止不相干的人進來發文，有時候也有低調討論的用意